覺唔覺UA廣告好on9

叫人借錢去旅行
有冇人會咁on9呀
係度影響啲心智未成熟既小朋友